[
    {
        "randomId": 24
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Mushiki w'umugabo wawe",
            "answer": "Muramukazi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Kumena amata ubishaka",
            "answer": "Kuyabikira, kuyabyarira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Ishyo ryinshi",
            "answer": "Amashyo (umwikubo w'ishyo rirenze rimwe)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Amavuta akiva mu gisabo",
            "answer": "Amaresanyo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Ibiti bitandukanya isambu n'indi",
            "answer": "Urubibi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Kumeneka k'urusyo",
            "answer": "Gusandara"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Amaze kuvura",
            "answer": "Ikivuguto"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Indirimbo nyinshi",
            "answer": "Urwunge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Ibyo bakoresha mu mata byose",
            "answer": "Ibyansi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Yiga amerika",
            "answer": "Yiga muri amerika"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Isonga ry'uruhindu (umunwa)",
            "answer": "Umuretso"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Uwo muntu yafashwe ari kumwe n'ibiyobyabwenge",
            "answer": "Uwo muntu yafatanywe ibiyobyabwenge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Ay'abashumba",
            "answer": "Imyezo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Ayaraye ataravura",
            "answer": "Umubanji"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Igicuma bashyiramo amata",
            "answer": "Icyansi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Mubigenze utyo",
            "answer": "Mubigenze mutyo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Imbere mu nzu",
            "answer": "Mu mbere"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Se wa sogokuru, nyogokuru",
            "answer": "Sogokuruza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Rutahizamu w'iyo kipe yavuye mu mvune",
            "answer": "Rutahizamu w'iyo kipe yakize imvune"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Amata ava mu koza igisabo cg mu mavuta",
            "answer": "Umujago"
        }
    }
]